[精華]上班狗參與堵路活動既方法

就係早半個鐘去地鐵站開始玩野
可以同黑衫扯貓尾阻門
又唔驚俾人影到
搞掂左條地鐵線仲可以去食個早餐再慢慢返去

最重要係咩呀？唔駛擔心冇左份工丫嘛

大家千祈唔好咁做，香港會好亂架分分鐘政府一個禮拜就跪低